有冇人聽過一個東京既都市傳就.....

有個組織捕係成田羽田會狩獵啲唔搭skyliner既人

傳就師

錯字師

垃圾車

我諗我知道係邊個

想狩獵印狗

有個組織會搜捕係觀塘戴住apple watch買omb既人，印仔下世小心d

你是幕後黑手？

係，實捉到你，然後篤你灰話俾你老細知

點解要狙擊我

我係狙擊師

印仔小器師